特首辦外牆遭噴殘體「鄭月娥包庇兇犯」大字

行政長官辦公室外牆遭人噴大字。警方下午12時25分接報，指一名男子在中環添華道特首辦圍牆，以白色噴漆噴上「郑月娥包庇凶犯 葵涌医院伤天害理」字句。涉事歹徒以涉嫌「刑事毀壞」當場被捕，事後被帶返警署調查。

現場職員先在噴字範圍貼上黑膠布遮蓋，並以鐵欄圍封。至下午3時許，工人到場將大字妥善清理。

拉唔拉好

殘體字

講緊邊單呀

一定係美帝做啦

精神病人again

上網搵 葵涌醫院 最近既新聞, 得呢單

「男病人倒臥洗手間急救後不治 死前曾與院友爆肢體碰撞」

歹徒

巴打黎？

焦土

今次雨革2.0由葵涌醫院帶起

刑事毀壞喎

我係你屋企門口噴字得唔得??

今次真係共產黨

殘體字，一係新移民，一係廢老

777洗唔洗搬定個office去2樓？

識玩 屌唔知拉唔拉好

成日比人拉架

一係佔中，一係就港英餘孽做既。

拉左好撚多次啦
無鳩佢符姐